覺唔覺土地供應問題第一件事唔係搞咩棕地填海 而係要拆撚曬班狗既playground

班撚屌憑咩可以用納稅人既錢起個遊樂會俾佢地 屌佢老母 低級狗又一個 高級狗又一個
養撚住你班弱智狗仲要反咬我地香港市民
無腦仲要有各種特權 屌你老母

【929行動】大家好，我地係Chinazi。